一個訴求恆指都升1000點，咁五個訴求？

係咪升5000點